（求置頂）屌好多三毛出嚟屈陪審團無用

見到有post屈我地將義士個波射俾陪審團，當佢地condom，又有唔少出post特登同你講陪審團係廢無用對家會出術
點解要咁做？三毛就係想嚇人想人地覺得最後會俾我地離棄唔敢出嚟做前線
但我同你地講
我地一個義士都不會放棄，如果要死，我地一齊死

我無野講

我要見律師